[國際六宣]大埔、拗手事件，麻煩幫推

大埔學生被爆牙

克警再次拗手

做圖既時候好痛心
不過文宣唔可以無真相不可被埋沒

希望有ac既可以幫手推 謝謝大家

其實要突破困局，依家只有「__」依個選項！

延伸閱讀：
香港民權抗爭——五大訴求，缺一不可？我們需要更多！

I push one

I push two

tui

好撚嬲好撚無力
P 牌推唔郁都要推

I push three

I push four

I push five

I push six

pish

I push seven

I push eight

I push nine
Shit打錯字

I push ten

想大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

Pish

push

推

[Sir This Way系列] 丹麥國會議員已經開晒聲撐港, 只求Retweet引起歐盟關注!!